關於尋日的士私了嘅左膠

先撇除影響國際輿論
打到半死 同打死究竟分別係邊？
目的都係達到懲罰 同阻嚇作用係咪？
咁既然都達到同樣目的
支持私了打死人嘅人
想問下到時打死人比人判刑嘅係邊個？
係自己手足係咪？
萬一私了手足真係比人拉到
咁當初阻止自己手足被判更重嘅刑法點解會有錯？
點解都變左膠？

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

負皮前搵人駁下我？

屌你老母

打死一定認真查唔會走到 你睇每次燒國旗都即日刮到就知咩事

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

其實問題都係出响打法問題啫 打頭又唔好睇又唔傷 如果係春袋or四肢應該會好好多

個司機又幾傷？咪又係皮外傷
我地個女手足斷腳又機會終身殘廢啊
手足會就住力，唔會打死，佢條狗命唔值錢，勇武唔係傻
手足會因對家殺害程度嚟行刑
之前啲廢老都冇個有事，馬蹄露唔算好兇狠所以手足都錫住打
但琴日直情係謀殺
比啲信心自己人唔該

冇話唔比你私了
而係係適當嘅時候制止你
以防發生死人意外
有咩問題？

你確定手足係咁憤怒嘅情況下真係控制到？

其實打四肢己經夠，唔好打頭。我地殺左人先，以後大家只會難行。
諗下打到佢殘廢要佢受苦一生定死左一了百了好？

我想講好耐

打埋阻膠

又係風向post可唔可以收收皮

樓上又有幾個P牌想跟住帶風向

求其捉個咋

我屌爆你老母個生滋甩毛爛臭閪啦

C了手足打果陣已經有哂覺悟， 大家都知只要比人捉到都食左一半屎，你有冇問過手足洗唔洗你阻止佢，避免被判更重既罪?? 冇呀屌你老母，你將你自己一己之見放係C了手足上面，自己唔想比人捉到果陣罰重罪就以為人地都唔想，有冇捻過有人覺得就算比人拉都要打死凶手呀，左膠就係自撚私!

再且，咩野叫打到半死??????我屌你老母係咪用屎眼捻野，個廢老講緊當日已經出得醫院，咁叫半死? 咁既傷勢就阻嚇到既話就唔會到今日仲有咁多車撞人既事！左膠已經激起左好多人既憤怒，佢地再繼續以為自己有權力將自己意願強迫其他人接受既話，下一次難保手足唔會連佢地都C了埋，好多人已經將不能懲罰罪人既怒火轉移到左膠身上

仲有，左膠撚見手足係上風，冇危險先走出黎救人啫！屌你老母有刀手同狗咬人果陣唔見佢衝出黎用肉身擋? 屌佢老母偽君子

打藍絲係人都識 打左膠先係終極進化

你有無覺得就係因為無打死條的士佬所以留有空間俾中媒作故仔?

期待鶳再進化打撚柒樓豬呢d左膠

咁當初立法會留守果陣就唔應該拖人出去啦
判刑果個又唔係你
你地緊係講得口響嫁
有得避免緊係避免更大嘅傷亡啦
有邊個會想自己手足死